## JavaScript 的開發工具

* [Debugging Tips and Tricks](https://css-tricks.com/debugging-tips-tricks/?utm_source=javascriptweekly&utm_medium=email)

### Chrome 開發工具

當您用 Chrome 瀏覽器看一個網頁時，您可以按下右上角三條橫線那個功能表，選取「更多工具/開發人員工具」，然後在 console 當中輸入指令，觀察網頁程式中的變數，並且可以利用互動式的方式修改變數的內容，以便進行除錯。以下是筆者使用 「開發人員工具/console」的一個範例。

![](./img/chrome_console.jpg)

在上圖中，我們輸入了下列指令，並得到對應的輸出。

```
> x=5
5
> y=3
3
> x+y
8
```

